（新手）魔物獵人R一問

話說小弟從來冇玩過恐龍獵人
見到呢排連登日日討論仲開咗30幾個post
忍唔住去買左來玩，點知去到現場發現原來仲要買埋部機先玩得
冇計囉見到好似咁好玩咁，決定買埋部機，total買咗成4000幾！

咁返到去Set up咗陣開始打機
但係有一個問題就係
搵咗好耐都搵唔到個自動斬龍制！
每隻恐龍嘅屬性都唔同，玩左30分鐘已經覺得好攰
請問個自動斬龍制喺邊度！

Btw啲恐龍嘅設計幾有趣
新手，不喜勿插

下
新手教學已經教左個自動屠龍制係邊
你弱智連新手教學都睇唔明?

買豪華版先有 好似係

咪玩啦，認真一問

吓，個後生仔咁仆街唔講嘅
淨係係咁叫我買普通版得㗎啦已經夠玩

要買vip13先有自動屠龍

每次禁X / A都係自動斬龍架啵

其實你真人係咪覺得自己好幽默講笑話攪到全場靜晒個啲毒撚黎？

去到vip13 要幾多錢

真人真事🦷

機$2300, 遊戲$468, 最多加埋pro 手掣558,都係得3300到，你係咪去左黑店？
係就最好開名

買埋mon呢可能

假膠post
拉

換埋眼鏡應該差唔多

咩行李地底通道
知唔知尷尬點寫

想問點升HR4
完成左特別許可測驗・其三 「醉飲泥作耍」通關且集會所★3的6個精選任務沒有通關
都升唔到

自動要買DLC先有架 好似係